其實日本呢個國家係咪已經俾韓國完全超越左？

體育界：韓國足球電競>>>>日本
飲食界：韓式拉麵>日式拉麵
娛樂界：BoA>>吉田朱里
科技界：Samsung>all
國民質素：韓妹>日本妹

得閒諗到再講

av: 日本>韓國

Kagawa > ALL

此post已完

我當頭起
BoA過氣啦

我有仔唔睇av

Son>Kagawa

日本>>>>>韓國賤畜

不認不認還須認

你都覺呢

呢句真，90後睇韓國，00後睇中國，得80後班牙叔先睇JPOP

@卡勞

唔信你問下滿仔

佢好忙唔上連登

佢有冇？

Sony>samsung

生物科技
環保
能源
醫療
人工智能

呢幾個範疇
我諗連美國都驚
韓國根本唔入流

未來有，Park多過你添

星仔一早拎過啦

有冇人用Sony電話牙

個世界你㗎咩，

吉田朱里做代表

緊係搵世界珠啦

韓國醫學美容世界第一
Samsung屌打日產企業
環保唔撚使理

日本人食生野同野人無分別

韓仔普遍當過兵一拳一件架仔

韓妹呢啲全部倒模整出嚟嘅都有人吹奏...

樓主有道理

我d fd都唔睇，

呢句真，體格韓仔屈到

廢人五毛/打手

支那>>>>>>>>>>>>>>>>>泡菜>>架仔

日本妹靠化妝仲恐怖

Park有歐聯4英超

幾on9先會信有男人唔睇av

完全駁唔到...

你搵到樓主有post冇道理嘅 Kagawa立即跳海

吹奏韓國又係五毛 乜韓國都興請五毛

宜家係我同Son既決鬥！

韓國都有食生牛同魚生架喎

能源韓國有全世界最大嘅潮汐發電站(利申去過)？日本核能仲要洩漏

Kagawa 1.71m
Son 1.83m
oppa又贏

清好波

我顏值都贏佢啦

日本班野人當年入侵我地大韓民國先有呢d衰野

改個球員名就以為自己係Kagawa？
照下鏡先啦柒頭！

韓國係文化就係左抄右抄咁

韓式拉麵>日本拉麵 你都講得出 公仔面加芝士加幾塊午餐肉就算 樓主食開屎？ 盲反都咪咁明顯啦

死韓狗

科技界軍火業界：Samsung>all

韓式拉麵
諗到啲公仔麵就想嘔

如果你熟悉歷史你就唔會咁講，韓國當年俾日本侵略所以先有好多日本文化，但韓國今時今日已經超越日本

當連電話都係軍備嘅一種嘅時候
Samsung喺軍事上已經無敵
坦克都可以爆炸發動自殺式炸彈襲擊

唔回應人身攻擊
部隊鍋正到仆街
唔識食我唔怪你

咁我地真係唔識食屎嘅

你問韓國係咪已經超越日本，等於問支那係咪已經超越日本。

連愛因斯坦都激讚日本民族，會被超越嗎？

部隊鍋係on9 但韓國麵係真係好食 另外IU屌打所有日本女星 thx

twice>>>>48/46

罐頭料理都好吹奏

愛因斯坦1920你阿婆都未出世啦

正常人睇jpop, 無腦既睇中國, 狗先睇泡菜

韓國人好冇禮貌喎

JJ長度
日本、印尼、希臘及俄羅斯等地，平均10.5～12.9公分；韓國、印度、泰國等國，平均僅9.3～10.5公分
日本撚屌打韓國撚呀

韓國人雖然格差 但一定係亞洲最肯上進既國家
好多新野都肯試 同有系統去搞
今日韓國未超越到日本
但難保有一日會可以

齋藤飛鳥屌打囇 thx

你應該係以為自己正常人嗰種人

淨係一個新垣結衣已經無得輸
泡菜全部都係雞

碳纖維呢？

你應該係以為自己係狗嗰種狗

日本人仲冇禮貌，之前去日本一落地個海關已經冇禮貌到要我用廣東話屌佢老母

5won

邊撚個同你講90後一定睇韓國

呢句真係駁唔到

老到

例如?
世越號人體練成術?

韓國其實好廢

我地曼聯都係靠Park咋當年，做人唔可以忘本呀熊餅清

點解可以日日諗到膠po

Boa 我當左佢係日本人，咁早己經係日本發展，仲要唔係唱kpop 呢d on 9野

女人做雞：韓國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>日本

park咪又係靠費sir

煉成完 人地識得選第個總統
港豬有得選擇咩

知唔知咩叫素質
韓國邊到有超越到日本
再講埋d韓國麵
唔係唔好食
但係佢真係可以超越到日本全國唔同種類既拉麵咩
食極都只不過係加芝士

韓國菜認真屌打日本菜

日本 = 港豬?

樓主所講既全部係d 物質表面/所謂潮流。 就算你覺得既係真 韓國永遠係文化上都無可能超越日本

你四點都錯哂

飲食界：日本被公認最多高級餐廳既地方
娛樂界：日本音樂產業全球第一,韓國十大不入
科技界：Toshiba,Panasonic,Sharp,Sony>>>>>>>>>>>>Samsung,LG
國民質素：日本人>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓國人

你係咪覺得韓國人唔會食生野
你當人地個醬油蟹 生章魚 同魚生死嫁

過埋八點先

收左錢

仲未見波亞唉

海外南韓人9成9藍領/做雞鴨
海外中國係碼有一半係白領

今晚撐邊隊

冇錢收邊有人喧ON9上連登9UP

見到你用素質呢d支那語就知你係五毛，即block

屌你自己打國民質素
連咩叫國民質素都未知學人出post

家陣外國人都聽Kpop唔聽Jpop啦
科技日本退步緊
韓國妹長腿又大波

韓式拉麵?????未撚聽過
google完都係得d即食辛辣麵

你盲㗎？

撐日本輸

大部份波台友都有錢收

港女見到韓仔出曬水

歧視？

金仔

我打質素
你打素質

閪韓閪泡都吹捧，不撚知所謂

始終中意食架妹同日本嘢

我晚晚都食

戇鳩

好彩我係中韓混血

熱狗拎到英超真係乜都得

sor

Kpop在澳洲完全無市場
日本歌有動漫歌幫手都幾有市場

日本科技其實唔少重新搵緊方向

韓國女人唔整容根本無樣無身材

點睇昨晚連加特瘋狂派膠

oppa>>>>>>>>㗎仔

見你個名都唔支持Son？！

系

部隊鍋咪即係餐肉香腸泡菜呢d下欄野煮埋一鍋然後賣幾舊水

韓國 同 中國差唔多

一貫作風

好撚憎熱狗

韓國真心勁

呢啲價值觀問題，我覺得值咪得

系，但我地祖國又超越左泡菜
體育界：乒乓跳水排球>>>>>>>>韓國
飲食界：中菜>>>>>>韓國菜
娛樂界：奔跑吧兄弟>>>>>>>running man
科技界：馬雲>>>>>>>>all
國民質素：大陸結衣>>>>>>>>>正版結衣同韓妹

都係好波

出你會點

i love u

反駁唔到

中國十鳩幾億人唔使同d小國比啦

GDP:
日本>韓國

人均GDP:
日本>韓國

PPP:
日本>韓國

綜合國力指數:

日本>>>韓國

成個post最有意義就係環保撚唔使理呢句

電子業可以無韓國，但唔可以無日本，日本造精細元件係無對手。

係連登講日本衰野真係多9魚
冇人會理9你

其實唔單止韓妹啦 韓仔型過日本仔好多

日本多成倍人口，國土大咁多，韓國輸都好合理

姓金嚟講，金秀賢>>>金成武

仲有羅姆電子個堆唔出名你又一定要買佢。

韓畜收皮啦

on9,依加係有理有據地反駁樓主

國際上 冇人理呢D野

弱肉強食

can狗射箭豬左唔忿氣？

咁你價值觀問題就咪講到韓國完全超越到日本啦

樓主假膠來唔好晒心機理佢

ALL>麻友

就係樓主呢啲垃圾拖低連登素質
我地一齊block咗佢就得
( Show Blocked User - N_Bendtner )

任何國家既人條j既長度>韓國j

你又知嘅？含過晒？

根據英國《每日郵報》報導，「Targetmap」網站針對各國男性勃起陰莖長度進行統計，非洲中南部國家迦納、牙買加、海地，平均長度16.1~17.9公分；澳洲、義大利、墨西哥及挪威等地為14.7～16.1公分；美國、歐洲及北非等地，平均12.9～14.7公分。

再來是台灣、日本、印尼、希臘及俄羅斯等地，平均10.5～12.9公分；韓國、印度、泰國等國，平均僅9.3～10.5公分。

睇完新聞先出黎吠啦碌柒

你忍心睇唔到我d高質post咩

你做初一我做十五
Show Blocked User - 古河豬

講靚仔/順眼今晚日本點都多個琴晚南韓
講人格日本人心地好好多,
有次gym room做pull up失手成個撻落地,有個日本人行嚟扶我起身問我有無事
南韓人同佢講佢做錯野,佢堅持自己方向行事結果抵佢錯哂

自己睇啦

起碼去日本見到嘅㗎妹十個有3個都係靚嘅，去到韓國十個都無一個係靚嘅 韓妹不了
飲食更加無得比，去到韓國大部分嘢都係同一種味，尤其係個啲韓國拉麵，日本剩係拉麵都有好多選擇，豚骨，醬油，味噌，鹽味，仲有好多唔講啦

韓狗跳舞仲好撚型添

飲食界：韓式拉麵>日式拉麵

呢一句係幾on9既先會講得出

音樂 BTS> 日本個隊Rubber band

走啦三姓家奴

韓仔型好多
我韓仔look行出街啲女已經濕哂

依個唔算啦
依加地震係墨西哥人為地震咩?

再者前2日有個出位前日本女足球員話日本隊不能3戰全勝會露pat咪好多連登話佢唔知醜

韓國足球=mma

淨係gdp已經輸幾條街
泡狗整容食垃圾打飛機？

個世界你d fd㗎咩，

至少ACG日本依然係世界第一
遲啲係唔係我唔知~
最少而家係
而喺好多體育競技上
日韓都係五五波啫

韓狗拉麵>日本拉麵

可能樓豬眼中辛辣麵>出前一丁

呢個真架喎

真名上連登冇人信

或者以為港式拉麵=日式拉麵

我可以做證

全部中計 樓豬係波台過街老鼠 開埋膠post刷存在感 垃圾不如

吉朱正好多啦

韓妹

泡菜邪教超越真理教

前者同政治人物掛勾
犯法都咬唔入

日本化妝勁啫

系。

日本電競影都冇

電子零部件 : 日本>>>韓國
電子Consumer product : 韓國>>>日本

只可以講日本既科技業再唔變革,就真係會如佢地班老一輩預言咁,變左做單純既零部件輸出國
software/偏algorithm既engineering field已經比支那同韓國拋離

日本人口億億聲咁大個市場,但係個internet industry廢到嘔,tech落後mindset落後,完全同佢地既製造業無得比
nico,rakuten,ameba,line,yahoo jp...全部都好撚廢

韓式拉麵一味用辣 泡菜 芝士呢啲垃圾配料
點同日本豬骨 魚介再加唔同配料

鐵一般的事實

講個笑話，韓國美食部隊鍋

son靚仔好多

樓主係波台元帥

true

連！

應該講緊出game唔係打機

韓式拉麵都吹奏
雖然日本妹真係麻麻
但係泡狗個班整容雞隆胸雞就摺埋啦
仲有Samsung真係得啖笑
咁的而且確識得爆炸嘅手機又幾少嘅

日式料理
人民質素
政府清廉

泡狗要幾多年先追到

韓國的確乜都左抄右抄 永遠係歷史上係受害角色 可能喱樣係佢地生存之道 另外韓國人最叻係打飛機 宣揚正能量 非常愛國主義 自大 而喱種自我感覺良好都在各方面得到鼓吹 真係唔簡單

利申唔鍾意韓流

韓國=中國
樓主ON99

東京>>>>首爾

其實日本有類唔需要化妝都好可愛既學生妹樣

但係大個嗰班化得太濃了

不過都完勝韓國所有女人,有無整容都係
Kpop班人個人覺得都係好樣衰
成面油怪鼻型怪眼形

toyota nissan honda >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> hyundai kia

完全封鎖

醬油蟹咩黎

日本車 >>>>>>> 泡狗車

依家韓妹唔化妝咩 個底醜點化都會靚得去邊 當化妝真係整容咩

輻射 日本>>>韓國
地震 日本>>>韓國
毒撚（質數同數量） 日本>>>韓國

韓狗除左電競仲有咩叻過日本

佢有無?

電競的確係可以收皮
不過日本好似都冇乜諗住喺呢方面大力推廣咁
佢地好似唔係好覺得打機係競賽

然後日本電影都係收皮
啲小品還可以
但其實啲演員的演技應該只係比日本人睇...
太浮誇

不過在我看來
ACG同AV已經夠日本贏晒全世界

你搵即食麵同傳統日本拉麵比?

南韓足球》》》日本合氣道 空手道 柔道 xxxxxx

結論：曼連 >>> 韓國

我地韓國跆拳道屌打日本武術

好波

Acg

02世界杯?

如果咁都叫超越既話OK YOU WIN

韓國係唯一一隊亞洲有到四強，我好proud of佢地

咁我又覺得辛拉麵好食過出前一丁...
不過我係鍾意合味道

韓國嘢我覺得都好好食
雖然我係鍾意日本拉麵多啲
但係拉麵太多種~某啲部份唔係人人都接受到
好似關東地區大多數拉麵都幾咸下~就唔係人人鍾意

然後魚生壽司之類真係日本贏晒
韓國嗰啲真係冇乜味...好似食乜野魚都係同一種味咁...
日本魚生又平~雖然未必平過韓國~但真係好食好多
可能我冇喺韓國搵到檔好食掛

只係日本有時太注重原汁原味
有時反而過尤不及
好似喺日本飲豆漿(完全無糖)和食水豆腐(只加了些豉油)~
豆味濃到好似成年份量的豆一次過放晒入口咁
豆漿稠到好似膠水咁
鍾意的我諗會好鍾意...唔鍾意會直接覺得難飲...

而韓國嘢乜鬼都加啲芝士同辣醬都係問題...
同埋好多時啲食品太多花巧
冇乜原味
但我諗呢樣野同佢地民族本來比較窮有關(韓國人富起來係呢十幾年~然後始終冇日本人咁有米)

以食物來講~我覺得日本贏少少
不過隨時被追過

洗鬼諗 舊po循環再用

呢個認真咩...
我本身學跆拳
但我真係唔係咁認為...

你肯定 Samsung 屌打日本？

點都無露都算av

樓豬係咪睇開白兵AV

yes

moses係手足嘅就唔好咁多野講

ok

感謝樓主提供笑話

有冇人拖佢出去打

知唔知咩野叫勝之不武

中國人成個元素週期表都食曬 先係咩都敢試

雖然我都鍾意Kpop
但係國民質素同拉麵方面
絕對日本贏左
去過曬兩邊旅行
日本拉麵真係無得輸

第二個大陸嚟架喎
乜柒都抄一餐
1. 打機都當體育用嚟打飛機 世盃黑哨唔講？
2. 野食就因人而異 我就對啲生蝦生蟹極度反感
3. 所有人一樣樣 淘寶都買到幾件
4. Samsung就得啖笑 喺自己境內就係威係勢 出到街得電話電視嗰啲叫做可以打下飛機 日本仔唔洗同你鬥咩時尚 一句made in Japan已經好夠 仲有日本車嘅市佔率 德國都要縮啦
5. 一早已經分唔出韓妹同大陸妹 一撚樣嘅 仲有講音樂界 泡菜狗拍馬都追唔上日本 雖然聽講話咩做練習習生好辛苦 kpop呢個只係泡沫 完哂就冇 經典搵唔到 不過日本就一大堆

吉田朱里邊撚個

日本係工匠精神

除左無恥應該冇野超越

樓主支持黑哨

對香港人黎講
日本狗做ge衰野完勝韓狗

日本牛都屌打韓牛啦

重BoA,咩年代呀,俾狗睇咩?

屌你老味呀我

U丹麥狗

韓國人D質素 其實同 贏國人差唔多
只係勝在識包裝自己

我反丹麥

韓國加中國=尾機

懷念鄭智

國家層次用呢D野黎去比較?
GDP呢?

BOA真係好撚屈機既歌手

日本勝

咁佢依個佢本身都已經好主觀

會員歌手都好能尾

乜柒係韓式拉麵？

美國都驚，講出黎有冇笑？

熱狗：香港>韓國>>>>>>>>>>>>日本

呢句你講㗎喎
你=熱狗？

😂😂🤣😂🤣😂😂🤣

講緊野食wo 你講咩牙

救世珠屬係世界

人地講食同玩，唔係講國家實力

你又代表曬90後

利申：90後

韓國野全部垃圾

日文>>>>>>>韓文

死臭閪收皮啦

國民質素同食物日本贏幾廿條街wo
韓狗質素係比支那好少少

是其是非其非呀ching,係都講大波淫腳女團啦

n賓又柒

討厭日本 都唔好討厭松井珠

科技野美國領先其他國家幾班，吹大到話美國驚日本

samsung 電視, 用兩年就爛

sony 電視, 屋企果部今年15年啦...

韓式拉麵真係得啖笑

機械人工學真係未必

美國show出黎果d已經算廢，勁果d收埋左

我巴打

軍用冇得講吧 大家都唔會知

但韓國

又扮

老實講韓國同日本同為亞洲四小龍 呢家先叫做有起色會唔會太柒

香港就已經係柒左

新垣結衣老雞黎。。。

韓式拉麵
Samsung爆炸世界第一
韓妹標準倒模撚樣

你唔好衝出黎柒啦
日本一早已經世界強國 讀多啲書啦柒頭

放低粒膠做乜 駁我唔到？！

日本公民質素 城市規劃 已經吊打韓仔

你就阿叔
從不聽k pop，聽開j pop
泡菜國是垃圾
利申90後

清講得好，轉左睇韓國av

完全覺得正確
你哋去多啲韓國
我去日本算啦

地震國

柒頭
咁你唔好去日本啦

臭西崇韓狗食撚屎喇

電器：日本製 vs 韓製 你點揀？

依加係韓國答你。。。唔撚係呀！
食物完全係垃撚圾唔mix 埋一齊。

又係到引罵戰

冇去過sor

韓式狗食都攞黎講，想笑撚死人咩

未去過好難繼續 討論

亞洲四小龍係港韓台星，日本嗰時係巨龍級冇得同佢比

淨係食物日本都贏晒啦
濃味淡味鮮味乜都有
韓國啲嘢食

韓國人蔘又有 紫菜又有

自膠打少左個字

Sor sor sor自膠

2018唔應該再存在亞洲四小龍呢個term

根本就係日本&新加坡自己一個league

日本黑哨超越韓國

日本生果

韓國生果

新幹線

ktx

你咪撚抵毀90後好無
真正既90 後仲係好祟日 一公升眼淚 野豬大作戰 以前上堂lunch break 成班播黎睇
你係咪98/99 就代表哂90 後

我01，我d師姐都係睇kpop

日本仔即刻失波

日本有川端康成 芥川龍之介 夏目漱石 太宰治 三島由己夫 松本清張 村上春樹

j歷史有咩用

村上春樹就生勾勾，唔知韓國有邊個勁過村上春樹呢可

除咗電話同電視係會考慮三星
其他家電都係panasonic / toshiba

宋仲基都生勾勾

去旅行玩 日本屌打韓國

龍門:韓國oppa>>>>>>>>>日本㗎仔

樓主囉，全世界都知佢戇鳩

香港醫療技術係咪全世界都驚

識一個=全部都係？你又知人地無追日本野？人地一年去幾次日本添呀
你自己係00後都睇韓國野啦

係，討厭嘅程度日本真係輸哂

俾下面唔好踩

成班師姐都迷韓

韓國個龍堅勁

日本十鳩幾年歷史梗係多勁人 中國講幾百個文人都仲得啦 咁比根本唔公平

剩係木村 瀧澤秀明都完勝
作家仲有湊佳苗 東野圭吾
聲優 acg 日本稱霸第一

日本咁多年都食老本行韓國無可否認某啲野超越咗日本
電器就係其中之一
但整體日本都>韓國

唔好咁講，諾貝爾文學獎都無幾多中國人攞過

咁人地有無去過日本旅行？
有無睇過港人旅行統計

但係韓國3級電影

00 後樓主梗係未有錢自己去旅行啦
你呢世人千祈唔好去日本呀 好垃圾架

一間Mitutoyo，一間FANUC，再加一間Keyence已經夠屌打你堆所謂韓國科技

日本有零戰 大和 長門 高達，韓國有條鐵咩

日本整game世界第一

中國有諾貝爾和平

未聽過sor

韓狗麵點同日本比呀
同香港比都唔得啦
求其整碗沙牛麵都完爆芝士麵啦
就算講芝士都唔夠香港芝士撈丁屈機

香港>韓國>日本

又贏

韓國網絡速度>all

呢句真

日本》韓國

no

又唔係既
Av同宅男文化仲係吊打韓國

日本贏波

韓國呢

一隊打哂mma咁都贏唔到
一隊就靠實力打嬴哥倫比亞

又燈

G: 麻友>初瓏

😂

手球都黑哨

韓國話人黑哨

樓主上水喇

唔洗黑哨哥倫比亞堆傻鳩力架都自爆啦

留名恥笑

咦～？

樓主?

贏場分組賽都打J 入過4強未？

超越 條毛
日本嬴波

韓國咁努力俾暴力瑞典黑贏
日本就黑走哥倫比亞

hi

日狗係幾好笑 LOL世界賽日狗影都冇我地韓迷都未出聲

完全超越

泡菜嘢食

低賤無恥嗰啲係超越左嘅

有幾on9先去睇kpop

9唔搭八，用9講嘢

超越係近年發生嘅事，你講愛因斯坦托咩

kpop>jpop

日本當兵都一拳一件韓國電兢選手

Yes

日本有幾可當兵牙

南泡=有美帝睇場嘅支那
不過大家應該聽樓主講，南泡咁好大家盡量去多啲旅行，日本就千萬唔好再去，留返畀我依啲垃圾去

Yes淫賤度黎講kpop冇得輸

駁唔到

Kpop Jpop 我都唔睇
Kpop真心垃圾好多

更on9係香港要copy kpop

最尾個2個認同

勁

旅遊業日本贏唔知幾多條街。。又講咩